兩張圖話你知歲月不留人

長野博仲keep得好好

提湖

長野博愈老愈有型

好懷念啊
最記得深海sos嗰集 最尾著泳衣

wtf

好鍾意首片尾曲 tiga

不老 同古巨基一樣

屌你 想唔認老都唔得啦

大悟！！！

青春啊~~

銀河唯一的秘密

長野博唔係撞車死左咩

常盤貴子星月童話同阿虎

cls有聲

左邊係咪個隊長

係

圓醍醐

老到

經典

大悟

係咪佢唔化妝

認真？

人地都未死

佢係超人X真係唔同佢平時影既相

睇咁多content farm

明明人地隊V6仲係度

條友要玩嘢問 我咪玩嘢答囉

wanna take you baby take me higher

越大越知老竇

你細細過j個人
你呢加咁講野

自有留人處

係我心中唔會變

6歲嗰陣以為佢喺古巨基

利申 fans

似

女人真係唔襟老

變左唐伯虎點秋香個夫人

由細到大都覺得黃金寶同長野博好似樣

月月

rina
當年女神

殘左咁撚多

新莊同霍立一呢

呢隻唔係doge咩
月月係husky

迪加條女

印象好模糊，有冇圖？

以前

大咗之後

勁撚滄桑

悠木碧

乜水

曬太陽曬到咁

係喎sorry 記錯了

大咗成個Jabba 咁樣

你呢個post令我諗起ruby close

Take Me Higher正啲

型撚到癲線。我老啦

痴

不要再說了。jpg

一聽到個intro即刻

補條link

迪迦之後咁多年 都無一個女主角靚過麗娜

大家都老了

佢做迪加前都幾紅下，點解會接超人片
不過佢又幾成功，做完迪加d細路個個都識佢

要j佢唔使j呢啲啦

超人嗰時要搵個名氣夠嘅人谷返起個系列啊嘛
V6 嗰時又可以食住個勢入埋屋

how about this?

冇睇過呢集
劇場版嚟？

真係佢？當年睇完rookies就冇留意佢

好多組合嘅男團員都走去拍超人

細個仲買埋玩具

正常

依家啲靚仔連迪加係咩都唔知

斷咗幾年冇超人播
喺而家Viu 播返晒先叫好啲

細個覺得女隊長好似do姐

咁j咩

佢套皆月真係好好丁

左手無名仲未有戒指
仲係單身
當年以為佢咁靚好多人追求
點知仲未泊到碼頭

佢好似拍過三級戲
仲係露點果種

佢老左好似仲有拍過超人劇場版，但角色係變左類似研究學者之類？

我都係佢做迪加先識佢，佢v6個電視節目有個環節係成班人化妝出去賣野食，無人認到佢地，係有集有個細路見到佢即刻講超人迪加

一張圖得啦

細個有睇 好記得呢集

當年真係j死

我留低咗好多，嗰陣迷到不得了

V6煮食瀛地？
細個無線播過
想睇返

集集都無人認到v6 d人，係得個細路認到，好深刻 個節目好好睇想重温下

唔記得咩名，係tvb播過，記得集集成班人擋下魚，比賽賣野多，幾9唔搭8

係
擺咗成百鳩幾年都冇變過樣

超人，我只係識迪加，帝拿同佳亞，完

其實都感慨咖 思覺老師都陪左大家好多年

仲好樣左

我細個直程以為係黃金寶做

我記得有集係個樂園到佢食糖比人整暈左個集好正

B都生埋la 好似係

離咗一次婚，之後結多次

終生支持V6!!!
同隊三宅健真正不老童顏童音

廿年都有

而加睇番先發覺，隻艦入面個景搭得咁靚

哇 靚到